[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Święty, święty, święty, święty, święty Pan  
Święty, Święty, święty, święty Bóg i Król

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Otwieram serce swe   
Podnoszę ręce swe   
Królu wejdź   
i rozgość się.*


